{
    "key": "group_5464de1fcb437",
    "title": "Obecn\u00e1 nastaven\u00ed",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5468f0887b7ca",
            "label": "Videa",
            "name": "",
            "prefix": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            }
        },
        {
            "key": "field_5468f15129c84",
            "label": "URL adresa va\u0161eho YouTube kan\u00e1lu",
            "name": "youtube_channel_url",
            "prefix": "",
            "type": "url",
            "instructions": "Ve form\u00e1tu \"https:\/\/www.youtube.com\/user\/jmeno_uzivatele\"",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "placeholder": ""
        },
        {
            "key": "field_5468f0937b7cb",
            "label": "Zv\u00fdrazn\u011bn\u00e9 video",
            "name": "featured_video",
            "prefix": "",
            "type": "select",
            "instructions": "Vyberte video z va\u0161eho kan\u00e1lu, kter\u00e9 bude v\u017edy zobrazeno jako prvn\u00ed.<br \/>\r\nPokud nevyberete \u017e\u00e1dn\u00e9, jako prvn\u00ed bude v\u017edy zobrazeno to nejnov\u011bj\u0161\u00ed video va\u0161eho kan\u00e1lu.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "choices": {
                "82QKFiL7RA0": "AVC Rolls Royce Legends",
                "nmKw-ijQDHI": "The Legend: Hispano Suiza"
            },
            "default_value": [],
            "allow_null": 1,
            "multiple": 0,
            "ui": 1,
            "ajax": 0,
            "placeholder": "",
            "disabled": 0,
            "readonly": 0
        },
        {
            "key": "field_5464de391d242",
            "label": "Postrann\u00ed panel u novinek",
            "name": "",
            "prefix": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            }
        },
        {
            "key": "field_5464df6c8cc49",
            "label": "Info",
            "name": "",
            "prefix": "",
            "type": "message",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "message": "Toto nastaven\u00ed se projev\u00ed na hlavn\u00ed str\u00e1nce v doln\u00ed \u010d\u00e1sti a tak\u00e9 na detailu v\u0161ech novinek."
        },
        {
            "key": "field_5464de451d243",
            "label": "Text v postrann\u00edm panelu",
            "name": "news_sidebar_text",
            "prefix": "",
            "type": "wysiwyg",
            "instructions": "Je mo\u017en\u00e9 standardn\u00edm zp\u016fsobem pou\u017e\u00edvat i obr\u00e1zky, ale nezapome\u0148te, \u017ee postrann\u00ed panel je relativn\u011b \u00fazk\u00fd.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "tabs": "all",
            "toolbar": "full",
            "media_upload": 1
        },
        {
            "key": "field_5464de7e1d244",
            "label": "Odkaz na facebook str\u00e1nku",
            "name": "news_sidebar_fb_link",
            "prefix": "",
            "type": "url",
            "instructions": "Ve form\u00e1tu nap\u0159.: https:\/\/www.facebook.com\/atpltheory<br \/>\r\nNechte pr\u00e1zdn\u00e9 pro nezobrazen\u00ed Facebook boxu.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "placeholder": ""
        },
        {
            "key": "field_5465ec1e18d0d",
            "label": "Detail aut",
            "name": "",
            "prefix": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            }
        },
        {
            "key": "field_5465ec2b18d0e",
            "label": "Text pod popisem auta",
            "name": "cars_contact_text",
            "prefix": "",
            "type": "text",
            "instructions": "Text mezi hv\u011bzdi\u010dkami bude podtr\u017een.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "placeholder": "",
            "prepend": "",
            "append": "",
            "maxlength": "",
            "readonly": 0,
            "disabled": 0
        },
        {
            "key": "field_5465ec7a18d0f",
            "label": "Odkaz z textu pod popisem",
            "name": "cars_contact_link",
            "prefix": "",
            "type": "page_link",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "post_type": [
                "page"
            ],
            "taxonomy": "",
            "allow_null": 0,
            "multiple": 0
        },
        {
            "key": "field_546c76c586b8c",
            "label": "Obr\u00e1zek v hlavi\u010dce",
            "name": "header_image",
            "prefix": "",
            "type": "image",
            "instructions": "Bude o\u0159\u00edznut p\u0159esn\u011b na 960x150px.",
            "required": 1,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "return_format": "array",
            "preview_size": "thumbnail",
            "library": "all"
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "theme-options"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "field",
    "hide_on_screen": ""
}