{
    "key": "group_5465e8e6e16a5",
    "title": "Auto - galerie",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5465e8e7cb6d6",
            "label": "Galerie",
            "name": "gallery",
            "prefix": "",
            "type": "gallery",
            "instructions": "Nahr\u00e1vejte obr\u00e1zky ve velik\u00e9m rozli\u0161en\u00ed, aby mohly b\u00fdt v detailu zobrazeny na cel\u00fd monitor.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "min": "",
            "max": "",
            "preview_size": "thumbnail",
            "library": "all"
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "post_type",
                "operator": "==",
                "value": "cars"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "field",
    "hide_on_screen": ""
}