{
    "key": "group_5464e1f25edf7",
    "title": "Obecn\u00e1 nastaven\u00ed",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5464e1f3af26a",
            "label": "Postrann\u00ed panel u novinek",
            "name": "",
            "prefix": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            }
        },
        {
            "key": "field_5464e1f3af278",
            "label": "Info",
            "name": "",
            "prefix": "",
            "type": "message",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "message": "Toto nastaven\u00ed se projev\u00ed na hlavn\u00ed str\u00e1nce v doln\u00ed \u010d\u00e1sti a tak\u00e9 na detailu v\u0161ech novinek."
        },
        {
            "key": "field_5464e1f3af281",
            "label": "Text v postrann\u00edm panelu",
            "name": "news_sidebar_text",
            "prefix": "",
            "type": "wysiwyg",
            "instructions": "Je mo\u017en\u00e9 standardn\u00edm zp\u016fsobem pou\u017e\u00edvat i obr\u00e1zky, ale nezapome\u0148te, \u017ee postrann\u00ed panel je relativn\u011b \u00fazk\u00fd.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "tabs": "all",
            "toolbar": "full",
            "media_upload": 1
        },
        {
            "key": "field_5464e1f3af289",
            "label": "Odkaz na facebook str\u00e1nku",
            "name": "news_sidebar_fb_link",
            "prefix": "",
            "type": "url",
            "instructions": "Ve form\u00e1tu nap\u0159.: https:\/\/www.facebook.com\/atpltheory<br \/>\r\nNechte pr\u00e1zdn\u00e9 pro nezobrazen\u00ed Facebook boxu.",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "placeholder": ""
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "options_page",
                "operator": "==",
                "value": "theme-options"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "normal",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "field",
    "hide_on_screen": ""
}